[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [276] 劇場版上映就第一次中1001 sosad

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

如果引繼畀個fd得唔得?
佢21號飛日本可以幫手打足一日

你點拎

大E生系5同D

睇戲

齊圖鑑靠你

不了

升滿左件新衫 再絆10埋B叔

去到戲院就得?

早

最後個炮射極都唔中丫介

訓

又有人接你力

7X24
典跟

Strong gai

我想買switch

do it

龍娘H漫好J都冇用賣硬

打都唔打就唔洗賣

其實連畫都5應該啦。。。

句野神父教既 not me

等機械龍娘出嚟消滅你地呢班異教徒

負jor

+1

社長又迫害

小氣鳩咸川話左gps有欺瞞成份即bam
包括fake gps/不尋常引繼
大多數人個ac都搏唔過
除非你早一兩日比個fd等佢扮玩

幾時出碟

典解社長唔畫隻雪山櫻

撚櫻廚

社長唔得閒

社長覺得冇問題

終於等到星期六

屌佢啦

有乜好節目？

真正搭飛機去玩個d會唔會都ban?

海外櫻廚真係賤過地底泥
比咸川用布迪櫻撚完都不特止
仲要連張得紀念價值
係果邊連戲飛都唔洗買
只要行去打個卡就有既禮裝都比佢趕盡殺絕

好彩唔係櫻廚 俾人咁撚法真係

黎明ching係唔係到

原來唔洗買飛都有 慘

係呀，去到間戲院就拎得

提子🍇

呀呀呀呀呀呀

せんぱい..

發夢都聽到下屋把聲

真係咁想要又唔想過去就做足功課
搵晒d IP地址對應咩地區，再搵返相應地區嘅戲院
開晒VPN同fakeGPS
飛前飛後3，4個鐘唔好用香港IP入game

利申 懶得搞

我隻槍狐膠delay到12月

Wanna cry

出咗絆禮裝之後就知自己一定儲唔齊禮裝，都唔差在嗰四張啦
仲有嗰啲7揀1，47揀1

搵黎明？

搵佢請食m記
唔急

原來無得做飛人

呢度有冇人夠膽瞬間轉移？

利申：冇膽

試左 失敗

搵唔到咸川既氣

試左飛4,5次都拎唔到就熄左
應該一陣比人BAM, 會上黎報平安

WHY?
去錯地方?

無去錯但就係拎唔到, 上黎見到話咸川小氣到做飛人都BAM
我就即刻縮左

淨係話你錯地點

係咪要用埋個度wifi?

勇者

唔係 明顯係周到你流料

※「劇場来場特典」の概念礼装を受け取る際は、必ず上映開始前または上映終了後に、チケット売り場や休憩スペースなどで行ってください。

會唔會同時間有關？
試左幾次都失敗

試水溫唔用新acc

我估係因為唔上黎睇都唔知會比人ban

利申我係

是勇者 不必怕

養生期刪左好多一日前 72/77

551272478

加左講聲

所以我說那個醬汁呢

有係日本既巴打幫手揾張b3尼祿畫
幾錢都ok

我用寄緊黎既c sor 呆毛再加錢換都ok

DK add 左

キャラクター別トレーディングB3半裁ポスター:第二特異点
依個黎???

yes 但原來要抽，有機會中羅馬同肥仔，所以少人抽少人放

全裸待機生放送

差D唔記我拎蝦娘D裝既換錢

下星期去老秋幫你睇下

好在你提一提

thx 幾錢都ok

有冇相或者形容下件野

今晚影其中一款既相比你

加咗

0

1&0

我好唔鍾意呢隻野

點解

因為係0Jai

系

今次玩瘋命狂呼

你係咪要3星期都食哂3種?

不要歧視 試吓接受

係

睇到風王結介笑撚死

日本城都好多風王結界賣

屌

唔明

拎支電筒包玻璃紙有冇呢個效果

係個栟有舊一penlight大細既電筒
揸住著燈就當風王結界版ex咖哩棒

垃圾

FW笑4人

佢4場 都贏錢贏人頭 之後輸 我唔明

有茅直播link
上個post瞓左冇睇

換野個流程係點
我個fd子應該可以幫你食
錢我都可以幫你比佢

次次後期都變晒on9 唔知點開戰

公告咪有

首先開手機開網頁入我隻驚個帳
之後有個setting係連動落個打卡app到
down左個app連先,入面有個event既選項,揀返個包名
係店內開gps影佢個包裝紙一下,就完成了

3火龍打輸

射射你

is a trap！

大師兄

極弱智

TSM!
今日可以一路睇到生放

Na week2..

閃電狼0-4
我係呢到求其執四件去打都唔洗輸咁多場

利申：S2 elo1500

又多一個

尼6真係好...

分分中贏埋啦

Yes
S1 bronze 1

風王結界

拎到隼刃了

Easy
btw有兩個人負評我句野
狼粉？

有冇ching夜啲打場超特青電主

hi

執柒左佢啦TSM

之前已經上過水架喇
尼祿is qq

打得好辛苦架

準刃=人權

未清曬村任

1星都未打

Me準備白金

尼祿教世界第一

留名等情報

tsm比人秒殺 week 2

我都想開冠 我隻燼滅（ryyyyy

今日唔得閒睇生放

而家好似唔齊腳 我沖埋個涼就玩得

我出咗旺角 交野俾人

我ok
FW柒到睇唔落

咁多人自稱老公...我都唔想入依個教了...

0-5 笑4

好慘 點解唔請埋神谷娘娘去hf首映活動

tsm GG

種田生完B 變左第二個人

求其啦 碌到入8強咪又係畀泡菜打爆

Pic?

sor

自稱唔代表係

塊面瘦到

呢排佢日日都好chur

生完係消瘦啲
會努力喂返肥佢

會唔會生完瘦左咁多

咁有咩病係唔講得出黎

睇黎湊b 好辛苦

俾個ac朋友幫我拎禮裝係咪有機會俾人bam?

你可以試下 冇事記得講聲

08 6114 5567 1460

9999
1人1q

好撚小器

而家就係驚緊比日本人引繼拎都會出事

好彩仲係禮裝 會場限定英靈就真係屌死佢

負二

咸川正仆街 冇得帶櫻返屋企

布狄卡cosplay任抽

唔會啦 英靈一定擺落pool 印銀紙

痛咗好多條友

丫介條裙位個件係女性限定？

恐暴龍ft

🤦🏻‍♀️
🤔咁都幾易整

課金送咪算

唔會啦 印銀紙咁印 補底/明碼實價 不了

我講禮裝咋

生放幾點開始？

正式好似7點,
果陣返緊工

想訓陣先

兩日冇清過體

今晚

今日個氣溫正到連毒拎都想出街

好凍喎

武藏 搞掂

寶一就夠

減攻A兩下 好正

玩厭了

佢有句語音係「奶刀」...
有冇人知咩意思

奶刀=Narmaya

又比相囝hey0

Source:

FW放開黎打 打到TSM訓係地下

當年神父啱啱玩fgo話要抽icon saber
到到依家有pick up連呼卷都唔撳落去

又斷

我去睇下整唔整到套重弩先

ham jor

好想放假

伊莉雅已經變成我的形狀

童貞比我拎走左佢既童貞

55

蕾姆喺

食屎啦你

叉住電霸氣盡失

好7

叉電咖哩棒

叉np呀

我整咗個觀察眼 可以唔洗撚貓

改技暗示黎

係就好囉

又殺咗隻捕鑊怪？

你一set陷5撚打

今晚利定曼

王者

風王結界丁死禾

和

同中秋啲激光劍有得揮

把劍吉唔傷人我係唔會買

依家就去孤仔訂把

你用黑鍵就夠啦

我真人版舊劍

下年中秋拎出街行一圈

神父話舊劍搞大人肚

睇住twitter d人個個都有得睇hf 好撚葡萄

fly to japan

英國撚, 好貴, 茅錢飛

等原初之火

d火點整？

平時
例如依家咁無活動 你地會打咩 定體都唔清?

打fq刷下料咁

肥/錢

食果打七個特異點freequest

飛budget airlines應該可以做到七千港紙有找
仲要唔係旺季

放置play,唔打....

紅色燈電筒

岩岩去孤仔見到人訂把野

清體

我休息下先

打錢

啱啱先睇到
原來多一支風王結界電筒就貴成四舊水港紙

月豬錢太好搵

係咪又半個鐘寶具

ys

on9
把野尼祿揸先會出火
我揸點會有

去打mh

逼人買豪華版

mh高手

會盡快返到......

咁諗晚話條數好似留黎買blue ray同課多幾pack襟計d

新手就有

用呢招谷票房真係好屈機...

望就望咸川將佢放係金膠果度換
或者海外上劇場版都有得拎啦

香港上比台版拎

ching plz no

大狗

其實唔洗入場都拎得，你去到有上HF嘅戲院打卡就拎到

有人問幾時出帶自殺音效既1:1gay blog

村正

自害しろ ランサー

其實係好評定劣評

究竟點做先拎到

新手啱啱入坑
想問下買左枝咖哩棒喺咪可以召喚亞瑟王？

睇親都超好評

去到開GPS
鬼知你有冇睇咩

留翻黎做肛塞啦陷家剷

問下姐
駛唔駛咁惡

神父食咗過期春藥wwww

好撚想睇呀屌 無汆無錢

唔怪得神父咁多仇家

企鵝王要點改先可以救得返上二線?

愛大家既表現黎

黑田巴幾時share吖個google drive嚟

直感轉加mp

直接出個FA saber算啦
聖劍 聖槍 avalon

會唔會出5星櫻

要乜?

FF才是月豬日常

你嘅各種典藏

就開

準備開波了

準備開波

村正 女帝 腳爭 凜B

咪Grand Saber

有冇link

有冇人轉播

睇唔到

開始了

撚狗大會

我係用外置硬碟儲，有人要先開個新GOOGLE AC UP，一個GOOGLE AC先得15GB

YOUTUBE有, 不過有冇人轉播NICO

有Youtube仲轉乜鳩

巴哈咪有拎

link

梶田30歲生日

開波

光頭真係好搶 不過原來佢生日

前2頁我先貼左

李依愈睇愈正

丫膠真係幾時都咁盡責

想睇NICO版 有彈幕

仲以為你有買google plan up晒

川澄累到痴線

twitter有 youtube又有 都要轉

邊度快D?

三田twitter:信長冇COS 有一種違和感

現在睇ing

歐洲人必須死

40連4尼祿

信長

係 李依BB真係好正

4黑呆呀

直逼200石寶5

官方海豹

川澄隻眼咁黑

？

走左四場公演舞台...

想研究下李伊個髮型

我幾like

一齊

emt不了

我想直接研究下李伊

突起個兩舊野係咩黎

米奇

先派12石撚狗

第一個咩嚟

估沙煩

起身OK?

貓耳頭 ???

加油

送金果

兩粒

石都唔送送金果

金果

用光頭寶具

靈魂畫師要出場了

有金果送 話知佢鬥倒立

6粒金果12彩果

全程掛住睇李伊個髮型

黑藍

放工番到樓下

melt

睇信長

藍呆?

我好想攬住李依

無呆毛

。。。。。

拎黑藍筆 未畫都知

好似係

勁喎，三十秒畫到

冇呆毛

其實畫得幾好

唔記得畫呆毛

咦，原來有盤髮

漏左條毛

下，原來有畫劍架

把劍

牙籤

條毛

會唔會係FGO 3大看板娘

J

血斧

100%match

真係白貞

貞德呀?

真係

乜黎

未畫已經爆左答案

披風+法杖

完全唔似

白貞

fat貞

邪貞德

睇得明係支旗仔就估到

點解唔畫經驗值嘅眼?

口術

個樣好奸

有舊鐵有枝旗就似啦

川澄畫工

到信長啦

天賦的畫家 EX

信長話過份
肯定係講緊個箱張返一張

GREEN

綠色

綠色...

要綠色，恩奇都?

伯爵

中伯爵？

唔通中2王

睇佢畫都覺得on9向

唔係恩奇都就岩忽王

應該係

中二王

笑死

match

自己

最似

咁嘅樣

其他係比阿提拉殺死果個

畫得最似

巖忽王
艾德蒙

小莫:又有新既父上

係度鳩笑 跟埋一齊笑

信長已經痴左線

來了

風起了

準備

開工mode

番到家,求LINK

世界第一大po

唔記得訓續

利申：我都唔記得

開工

幾時送黑呆黑貞靈衣?

李依成日呻吟 搞到C狐BB用D奇怪既眼光望住我

尼祿已經MUTE左個YOUTUBE

黑A

機戰寶具

又腰痛一次

岩岩好食完飯

會唔會聽日實裝

成程飯到宜家都未除左headphone

黑呆

靈衣......

有未

成日都覺得對腳太幼

幾有先肯出0e

變態佬

光頭

J出血

打緊ps4 有咩情報

冇

留名等新消息

WEAK

完成度好高

呢題一出個時全連登都話cls

10001搞到dead air

冇計呢章除左大b叔型之外都冇乜睇頭

fbi

冇野J

有幾多個我唔知 但係我一眼就睇到C狐BB

依章當mo玩過

正太控又

李依仲未打到所以未病發

一見到小剛lily又連珠炮發

顏藝王

1001招寶具整得好有心機

笑撚死, 成班都諗唔到講咩好, 好夾硬黎

地底泥的CASTER

男人x3

1.5章D靈衣真係好高質

誒完就算

見到放落對事業線個時全部人靜曬

老涼，比個機會你講多次

又發神經

快d搵人制止

黎啦

狂化EX

Radio個D先叫病發

阿fook正呀

只係發病率嘅高低

快啦 有無天鈿女命 我要抽TAMAMO親友團

嚟料

3號風啦

終於

估到

風啊！

仲未有牙福, 好想要

風起鳥

位已加

又係安生

營運數一數二 玩家最想見到嘅人

差唔多次次都有佢
勤勉

咸川教人撚狗 唔得閒

真IT狗既樣

點解？

安生

無法 石油王走左

我想見下鹽川爸爸

有風!!!

3號風

不停創造SABER既神

我感應到石嘅氣息

信長都提社長插畫本MAID

姐係之前同佢上黎個個

次次都係佢帶料上黎

見到佢=風

風

神父，夠鐘抽野啦

風！

嚟了

r

嘩 3星槍

我隻武藏陪左我..

Ok pass

3星

寶藏院3星

R

又3星槍

個頭想點

屌你

新歐證

慘啊

唔信勁得過大河

等狗女當美遊

佛心運營人人都有

劍小次郎兩星

睇完3星,大家可以走了

睇黎1.5.3天草真係要表演魔甲轉生架喇

又奶光

酒吞靈衣開嚟見我！

信長都笑似西川

望月千代女 4星

4

4*

sr

我好期待

依隻野個造型

4星

求圖

光頭終於忍唔住講TMR

男定女wtf

奶光變左劍豪...

其實個造型好柒

有gap

唔係話得一隻5星咩？

西川貴教LILY

依隻唔錯

弓????

新一代自爆

正WO

又4

好正

終於有隻似樣D既

巴御前 4星

archer?

邊度有弓啊

隻巴御前幾靚

近戰弓兵

又一個孖劍牙茶

有effect

咁正都係4星

copy cat

畫得幾好

AR....CHER?

依隻抽撚硬

拎刀ARCHER又出現

有冇圖

拎把劍射鳩人

全部4星好易抽咁

近戰ARCHER是常識吧?

抽抽抽!

係薙刀同劍

dont ff too much

5星士郎

見到刀ARCHER既反應

呢個幾靚

原來神曲d章節名，係班遮名沙煩稱號

紅A:

仲唔係望月千代女

歪硬

拎弓個D都比較廢

無限石

又近戰弓兵

把弓呢?

演出

有過場動畫

好似有狗

佢個intro好型

黑龍波
飛影

大蛇

女聲?女?

8歧大蛇

型

係咪李依配?

女黎

狗女？

唔怪得有酒吞

先3番目

手字幾正

剪影左邊數起第3

D字特登搵畫法家寫

姐係話打劍豪會有

好似係佐倉黎

書法家寫架

哇屌仲要係書道家代筆

同埋奶光, 又討鬼

巴御前有鬼血，望月千代女招寶又關酒吞老豆事

cm

好似有小黑

Pv

望月千代女第二隻啊?睇CM

3引路人 ？

好型

阿伯有出場

CM畫風好正

個CM, 武藏BB

抽抽抽

牛肉

有D似OP

宮本好正

宮本

武藏

應該已經叫源義經

好撚型呀武藏BB

做長D可以做OP

牛肉丸

安生又幾好笑

9點開波

好似仲有個佐佐木?遠鏡;總之唔係阿借既劍豪

源 義 經

2200

今日

9點開

正啊

快到

正

???

果然係生放完左出

今晚開

課定先, 今晚就開

好波!

正喎

呢家開?

終於有得玩下飛高

話左即開

比考古巴講中咗

仲以爲12點 咁快手

你班撚樣全部唔準訓

安生 玩鳩人

2200開活動

It狗慘 星期六都要認真mode

9點 武蔵

佢一早就放左上去
所以更新之前先打左第3章

台煮又中

今晚我唔打MH了

今日未清體 有體力玩下新章

正，連歌都出埋

即刻衝曬佢拎杯

POOL呢

正呀屌

生放前清哂體

出左街....點抽

怪唔知得安生咁嘅樣
肯定chur到盡
多謝it dog

作詞:毛蟹

燈力要用係正確嘅地方

抵啦

到底萬聖會點呢

牛肉丸好可愛

中間個隻好似記錄的地平線個曉

成章 你個140體差得幾遠

炒撚左隻內鬼

It狗

廢老

牛肉丸會唔會有新立繪

曉BB

應該上次入埋

今晚打撚晒佢

0E啦直接

要過story先開到?

牛若丸大勝利

安生個樣

當然

仲有7章隻黑泥樣

要30牛丸了

頹

IT狗做到嘔

再少布啲嘅0e

應該長開

唔似CCC咁

1.5.1都未有啦
唔好ff咁多

光頭準備拎刀仔吉安生未

btw小次郎呢

而家卡左第7章隻分身牛肉丸
衝埋佢先

仲有果幾隻呢?

柳生呢

咁快又執多左個位

一陣自己打出黎

咸川特召失敗

B卡TEE

學妹vr

安生好似話早排暈低左

好似抽都得？

送

老伯唔係柳生宗嚴乜?

無料

原來VR仲未出

驚我地隔住個moon屌死佢

無vr

VR PS STORE無料

係時候買vr了

肯定好樣衰

罪大以本傷人

FGO VR係比信長GE生日禮物

仲等我係現場埋伏

Sony想清VR死貨 願者上釣

岩岩見到你,我知道佢唔會黎所以一早走左了

SONY驚以FGO VR吸人買

如果係新野all in

我要萬聖呀

梶田呀

モンスターが2体・・・来るぞ遊馬！

正啊, 個時一聽到要出FGO VR就去買左套PSVR, 到依家都靜係玩左隻FARPOINT

Arcade Rocket Test

信長12月6號生日喎

街機

街機走開啦 唔想知

街機關我地撚事咩..

勝利の方程式は全て揃った！

講extella冇咁嬲

乜力真係豬西咁蠢

熄埋了 5關禾事

真是...太棒了 一陣可以見到一堆海豹熱鬧下

會唔會hit過隔離艦娘呢

會著德川家紋上身正常計係宗矩

神父課金未

見到今日劍豪high得濟 眼殘

想睇你抽 祝你中

艦女人依家都比碧藍反攻

上次課3pack抽莫都未抽曬

Lawson AP之後到FGO

特異店 L

乜撚野

唔好畫咁多，全部開靈衣

學妹

有冇人記得ps2有隻game玩源義經同牟慶
比人斬禁正方可以一閃

邊隻5*? 定武藏伏刻當係

又撚海外月豬

咁唔saber face既

都係唔撚關我地事

隻狗

彈丸畫風黑狗又幾正

屌你老母唔係又玩GPS呀

黑狗 笑

玩左十個月啦，宜家先黎曬醜唔醜

梅芙
狗

貴婦

又限地區FUCK

審美的忍讓

仆街

嗚呀

梅芙變左芝娃娃

隻狗好似奶緊黑呆咁

然後全部要去日本先拎得

隻狗一瞼淫相

嘩屌閃閃依張好鳩靚

叫人番祖國

小恩咁女性化

隻呆毛

GD子

隻雞

放開隻雞

好撚想要依張

起碼都要盾子黑貞黑呆開靈衣啦

咁大碌

哇仲有cusion

李依笑到我

信長鳩FINGFING

大到...

李依隻手

話左佢好多次要煮熟先好食

隻手

一定又要GPS先玩到

描撚準未......

去旅行

17號公佈

外國月豬大失敗

又bin

風好似來了

櫻

又binc

見到都覺得慘

仲講

笑咗

睇完岩先堆圖再睇隻雪山櫻

最後30分鐘......

同調咸川

d圖係咪拎黎比你打飛機 好似都無講過開靈衣

明明都唔想再見到

如果D0E都要地區限定, 今次就要搵日本蟲
櫻可以忍,但盾子黑貞就唔得

BIN夠C未

lawson應該係賣d實物野姐

bin到發發聲

同鹿島加賀果D咁上下

唔好再本土合作啦

台煮開定PO

FGO VR無料

柒閃

收到

想睇

聽幾多次首歌都覺得好sad, 唔想再聽了

係人都估到星期日IT狗唔做野啦

希望做櫻之夢

今晚開台直爆

真係做既話就

無人想睇

冇乜可能..

冇啦！？

完

2d番黎未

無人叫你睇

等待

rule breaker呢

唔會睇

會不會連埋POOL開

GAY

風呢？熱島效應呀？

今次洗唔洗打完先抽

實開架喎

無野睇喇 走啦我地

收島風
打完阿伯入story pool
5星 劍 綠sup

邊個1001都好,都係我開POST

咩歌嚟

尾田生日蛋糕

到底武藏點解去正月 而家1.53冇5星

唔想要武藏呀唔識用
但係我一符中

梶田

堅係餅印

收到風

三號波了

望下個HF線條片 再望下FGO隻櫻